你好連登

Hello 各位

話說 ... 我本身無上開連登睇po
發生左d事
而家成功佔有男朋友嘅account

成為你地一份子

認得你 詩絲

羊女

本身係羊巴架

自貼呢

有拍拖姐都唔洗上黎特登開post阿嘛 上番fb啦

你貼左先

叻啦威啦

食屎啦你

學野

放錯重點啦
重點係而家我揸旗 (佢lihkg acc)

Ps. Hi 你睇到未呀

你有所不知啦

咩名？

cmcm xD

係咪覺得好好玩

我細妹

Hi

你係阿哥

如果你係我
就唔會用好玩黎形容

唔得？

如果我係你 我會驗左智力先

細妹pose好得
我影就成隻豬

試下呢個pose

我好正常呀

笑左出聲

叫你驗下有無100000 , 實在太過份

叫你男友對你做

下嘛
對唔住我錯

壁咚
應該無女仔唔受

叫你男友驗埋
竟然畀個ac女友

上圖條友你又受唔受

佢無得唔俾
講起就嬲

我唔介意
如果我中意

慢慢嬲

問題你唔會鍾意阿嘛

唔係個個都係外表協會成員黎嘅

無錯， 金錢可以補充一切

....
我啱啱介紹左個日本妺比你男朋友識

唉唔好咁啦
錢，夠用咪得囉

多謝你
幫我早日脫苦海

夠用= 想用想用，想買咩都買到
我已經睇穿了

咁要睇下你本身係咪慾望無限大

送俾你

講黎聽下

仲有幾多張臭雞圖

無錢真係唔好拍拖

平有平玩姐
不用洗大錢都可以有豐富節目架

好，你贏

例子
學定野先

做運動
打書釘
親親大自然

仲有呀
online game
一齊煮飯
整甜品
追劇

低消費

原來呢d就係豐富節目

呢d都有番d可取性。。上面個堆真係

唔好咩？

睇黎你唔鐘意做運動

熱死人咩

呼吸都係運動既一樣

咁又係
而家呢d天氣真係唔好搞咁多野
秋天先啦

Thank you

咁熱咁仲有咩搞

打機 我呢排操緊fifa
同埋砌緊puzzle

打fifa 不如打2k好過

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢網友 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我陪玩架咋~~

做乜爆我大獲
你話過幫我保守秘密

果然
遲下就會屌男友掛住打機唔理你

我都唔係好識玩
成日禁錯制
想射就禁左長傳，要長傳就禁左短傳

都係個句 驗下智力先
不過女仔玩音樂game唔知點解好勁

應該係我少玩姐
玩多d應該難我唔到

音樂game我少玩，本身個人無乜節奏

我鐘意玩古惑狼同the sims

Hello~~~

唔好呃自己
玩埋超音鼠啦

希望在明天
超音鼠玩咩架？任務？

絕望在今天
超音鼠都唔識 渣嫁

第一次聽絕望在今天
笑左出聲

係渣架拿 再嘈扔爛部機一齊無得玩!

咁就好笑 係咪on9
係就快快d扔爛部機攬炒
到時睇你男友會唔會發火

上次踢爆佢
真係嬲到想一手扔左佢部電話落街

不過我係理智派！
今次佢好彩

踢爆左佢邊度
扔囉 買番部比佢咋嘛

屌你老母。。
原來講就兇狠，做就碌撚

樓豬係咪處

錢黎架大佬
扔左又要買過
錢哪裡來？